孖100K美金ALLIN契媽 點睇

IB好平息

dont 孖
孖展 is a bitch

WHY

100k都要孖
好好檢討下啦

平時唔會有事既
不過如果一個唔好彩大股災咪冚家剷咁解 (08年嗰種級數) 但小股災應該都唔洗驚，我諗

唔好孖，唔好all in

做得好

升左五倍先all in

今日五倍 聽日50倍

跌返兩倍再升50倍佢都死

我都有諗過

上年3月都係回左唔夠20%

回返50%先有機會斬倉

嚟多次00年科網股爆破

驚西咩

橫掂都係想槓桿
真金白銀開張leap call 好過借錢

唔識玩OPTION
CHING可唔可以教我
整係識簡單CALL PUT點操作

你應該上網睇睇margin 點計會俾人斬， 如果100% margin, 跌30%以上你本都跌左60%

舊年ark最高點都唔止跌20%

幾乎孖爆，好有信心喎

孖左幾多

果時3倍 呢家升左D就跌去2.84

50%呀,個倉有TSLA抵押住先,點都夠

本金?

10K

可以睇風中追中呢篇， 跌5成先斬你真係諗太多....

咩app

I MEAN margin 50%

可唔可以貼埋P&L比我J下

Margin1.5 咁應該都安全嘅，

要發生舊年2月跌市先會死人

IB

IB MARGIN 最低息

如果最worst situation回40%
IB會唔會用倉D貨做Collateral instead of margin call

前排好采有gme搞到跌到130
現價賺左差唔多15%
真心多謝班gme撚

發達就係咁易

CHING 現價入FVRR入唔入得過

IB 咩息口

??%

100K USD 1.95%

1.59

富途都幾貴4.X%

個市唔大跌我覺得佢18號業績前會新高
開左業績會點走好難講
買既話自己睇路

你擺幾錢本落去先係問題

後悔無聽CHING講...
依家15.16緊

GME班人都係咁覺得

富途不嬲貴，係傻人先用佢嚟借孖展

會

嚇親 以為靜靜雞加左息

連登仔户口最少都有80萬

唔使後悔....機會成日都有....

驚唔驚科網股爆破
建議個倉買少少如日中天做防守

希望好似CHING咁KEEP住幾年都有唔錯回報
雖然經過GME一役高過你幾年回報

如果一時跌得急，孖展要平倉，冇得SH.

正常應該set stop order. 同埋唔好all in 一隻

ARKK,ARKQ,ARKG各33%

無得驚..
上年夠話EV泡沫

correlation 太高

佢要有幾多本金是可以孖到 total 100K 美金 ratio 係幾多

其實我都覺
本身我都重倉TSLA
一回真係死全家
但睇好TSLA

美股求主
其一隻一年過2% 唔難 孖爆佢

IB會改保證金要求 ARK D股波動比較大 預返多少少位比自己走盞

我就係咁玩

agger. 要入tws 自己睇

你都On9 ，有信心一定孖爆玩

今日有人同我講契媽都算升得慢， 我都係叫佢孖孖佢

契媽sell長線 升幅咁低 孖完都唔夠比息啦

ETF不問價入

一年點都20%+啦下話
ARKK 2021都20%

跌市會落雨收遮

唔係6.8%咩

依家真係等QE都加唔加息

無事MARG糖爆佢老母

咁如果唔all in 一隻 成個倉做1.5倍margin其實風險大唔大

就算交1蚊
都借到8個月人工

同意

港紙就係,美金就4.8%

原來ib孖展息咁平借10k美金每日0.4美金利息

巴打交返間公屋出嚟啦

終於見到一個IB用家

1.59%

會幫你平倉直至Excess Liquidity 大過maintainance margin 為止

契媽已經65歲

開個virtual bank借返三十個先1.8

識玩, 如果咁唔好彩大跌就可以孖爆佢撈底

唔好咁MEAN啦
好多人都好窮架

識人畢業出來兩三年都仲係得幾萬蚊係銀行........
master grad......

因為讀MASTER哂左300K

又gme 炒過股未

我1.6都覺得自己高 玩到2.7

我IB 主要係放收息股同債
而家直債IB借唔得多, 好多都剩係借1/3
收息股 (REITS果類) 只要成交量高, 好多都借到5-10倍...

我而家2/3 係收息股, 1/3 係債
建倉果陣槓桿都拉到3倍
但都留左30% 下行空間做緩衝
收息股D波動細, 30% 空間暫時覺得夠
最近D收息股升唔少, D債又回升, 而家槓桿又低左少少

真正炒股就係CS度炒, 炒股trade得密免佣比較好

老豆比架條友
多餘啦

但富途個孖展額大過ib

冇人知幾時會有黑天鵝

美金喎

見到依個post就知要減貨

證券商唔斬倉 樓主都可能好驚自己斬左自己倉
(D突發性既調整就係咁出現)

3月個陣佢比人斬撚左了

關你撚事，舉報我呀